機場因咩事企晒起身？

想知

又有人唱歌咁

我未知咩原因

問亞貴

唔係冇大台咩？

每逢00分 企起身 默哀五分鐘

唔該ching

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

逢2,4,6,8點有人祈禱

係咪喺tg group到有堤過？

現場都係傳牌宣傳

機場公海tg group 有講

00分黑布蒙眼默哀

721 反官警黑

Private 咗

留tg 好似人人都加到人

Please add me

你較左private

有人大叫6點散水

唱歌係咩玩法